不想跟你爭 無事就埋單

芝士炒菜 唯有你自己稱讚
鯪魚球蒸瓜加一隻蛋
煮個麵又無碗 認真衰格

咩歌